/* 
  Localizable.strings
  QBBundle

  Created by quentin on 2019/3/18.
  Copyright © 2019 Quentin. All rights reserved.
*/

"Update" = "업데이트";
"App Update" = "업데이트";
"Cancel" = "취소";
"Friendly reminder" = "우정힌트";
"You have not configured your email account yet, do you want to jump to the configuration now?" = "메일 계정을 설정하지 않았는데, 현재 설정을 바꾸시겠습니까?";
"OK" = "확정";
"Prompt" = "힌트";
"To view" = "보기";
"The mailbox is not configured, please go to set the email account!" = "메일박스 설정이 안 되어 메일박스 계정을 설치해 주세요!";
"[Feedback]" = "[질문 피드백!]";
"The following information is in order to better optimize the product" = "이하 정보가 더 나은 최적화 제품";
"Model" = "형식";
"System Version" = "시스템 버전";
"Cancel sending mail" = "메일 발송 취소";
"Save mail successfully" = "메일 저장 성공";
"Successfully sent" = "성공";
"Send failed" = "보내기 실패";
"Microphone is not authorized, turn on microphone to authorize speech recognition" = "마이크 비허가 없이 마이크를 열어 음성 인식";
"Settings" = "설정";


"Skip 4s" = "건너뛰다 4s";
"Skip %@s" = "건너뛰다 %@s";

"No in app payment allowed" = "App 에서 비용을 지불하는 것을 허용하지 않습니다";
"Resume purchase..." = "복구 구매...";
"Payment in..." = "지불 중...";
"Failed to get purchase information" = "구매 정보 가져오기 실패";
"This item has not been purchased" = "이 프로젝트를 구입한 적이 없다";
"Can not pay" = "지불 불능";
"Request was aborted" = "요청 실패";
"Validating order..." = "주문서 검증 중...";
"An unknown error has occurred!" = "오류가 발생했습니다!";
"Purchase failure" = "구매 실패";
"Cancel purchase" = "구매 취소";
"Purchase succeeded" = "구매 성공";
"Exchange code verification in progress..." = "코드 검증 중...";
"Exchange succeeded" = "태환 성공";
"The exchange code is wrong. Please re-enter it" = "코드 가 맞지 않으니 다시 입력하십시오";
